地勤公司一問

最近in左左hasgl同has
依家兩間都offer
想請問有無人知邊間好啲

過來人
除左cx其他都係屎

cx我自問英文唔得啦

祝你好運
地勤其實英文水平間間都差唔多
真係想呢行發展就以cx做目標
如果真係呢兩間揀
你睇下HX 近排既新聞會唔會影響
has 就相對穩定既

點解會狗也不屌

其實我prefer 返hagsl
但琴日做左has既機場禁區出入申請
再同佢講唔要個offer會唔會有咩影響
利申：未簽約的

做Has點都好過HAGSL

真嫁咩

兩間公司嘅分別應該係閪同好撚閪

Hagsl你睇吓佢地secret加得舊幾水人工就知
同埋要做UO HX呢啲低級客
同埋你做地勤為咗咩先

邊間福利好啲
人工我諗兩間差不多姐..

做都係咁做 唔會有分別

有無人答下

想問下樓主係去walkin招聘日見定sd email再去見，細佬岩岩係J地勤公司做左個幾月，想轉去HAGSL 試下

HAS即日比offer? 大你幾耐先收offer架

樓主咩學歷同咩年紀?

地勤有無兼職架？

機膠都唔明做地勤為乜...

有
jardine 有請

有乜好做
捱夜捱到殘晒
利申:做過

香港地勤得華航同CPA做得過